吳夏榮真係一個好壞嘅女人

對波咁大咁白咁滑逼我對佢意淫真係好仆街好賤好過分

佢冇咩特別

我真係好想中出佢。

喂。

喂乜春。

唔好色情。

我對住佢劣咗幾下私人部位。

你個嫩閪？

笑左 但唔知有咩好笑

你真係好撚變態

你幾時死

我撐你

講唔出邊度嚟嘅奇怪